如果口罩的面料以奇怪的角度折叠或突出，调整耳环并不能解决问题，那么尝试一种更适合你脸型的不同形状或风格的口罩。 如何佩戴口罩获得最大保护|Erin Fennessy |021年2月2日|大众科学 
 近年来，海水把栅栏和围栏上带着突出钉子的木板，以及部分混凝土地基拉进了猛烈的海水中，威胁着海洋中任何人或在海滩上散步的人的安全。 著名冲浪者和富有的房主是如何危害夏威夷的海滩|作者:索菲·科克，檀香山明星广告人| 2020年12月5日|ProPublica 
 在另一个案例中，斯塔维尔监狱的一名男子花了几个月的时间向监狱官员申诉，并写信投诉他的上下铺床边有一个突出的螺栓。 作者:香农·赫弗南，WBEZ |， 2020年12月2日| 
 你还需要一款能把口袋夹得紧紧的夹子，不会多余地突出来，或者有尖锐的部分。 买刀前要问自己的三个问题|韦斯·西尔| 2020年9月3日|户外在线 
 根据莫迪利亚尼的标本，这种引人注目的蜥蜴——以鼻子上突出的角而闻名——在1933年获得了官方分类学描述和名称，莫迪利亚尼Harpesaurus modiglianii。 一条被科学遗忘了100多年的鼻角龙蜥蜴被发现了，Dyna Rochmyaningsih, 2020年6月9日，科学新闻 
 驯鹿的鹿角突出在墙上的木板上，镂空的礼物包装在干燥的骨头上晃来晃去。 这家酒吧一半在斯洛文尼亚，另一半在克罗地亚Jeff Campagna | 2014年1月6日|每日野兽 
 就这样，人们只看到它们的头，闭着眼睛，似乎从泥土里伸出来，几乎和它们的头一样黄。 莫泊桑原创短篇小说(180)，完成|盖伊·德·莫泊桑 
 这样就避免了所有导致骨折突出从而“加重”骨折的危险。 《母亲和孩子》bbb威廉·s·萨德勒 
 沼泽里曾生长过松树，它们的树桩仍然突出在苔藓里或上面。 北欧的新石器时代|约翰·m·泰勒 
 透过雾气，我只能分辨出一只伸出来的手，扔出了什么东西——雪茄头。 沙的谜语|厄斯金·查尔德斯 
 这个国家的形成是第三纪的，以斑岩和石英为基础，它们的山脊经常从地表突出。 在巴塔哥尼亚流浪的朱利叶斯·比尔博姆